有冇巴絲打可以幫我兌幾千蚊yen

辭左職冇做野八個月大家都知咩事啦
呢排市道差pt個邊都比人炒埋
戶口得返百幾蚊
以前去旅行用剩幾千蚊yen
想搵人唱返做hkd，只係想個價好過出面找換店少少 thx

商機無限之。醫護集體大移民

拎張媳皮話自己旅行籌錢飛下一個地方 跪係街邊乞仲快

依排個價咁低⋯

拎張紙皮話自己旅行籌錢飛下一個地方 跪係街邊乞仲快

兌幾多

三千幾咋

差得幾多

三萬蚊港幣同你兌
有意pm

住邊？如果近七算同你換

去重慶啦

我你問你心目中匯率幾多